雖然saber有咁多款..但最屈機最正都係呢個

莫

#2呢隻saber把聲太過低能 不了

lily最正

agger

有冇H分享

呢個肥仔最正

冇

黑saber

最正一定係藍saber

不肖子

想要凜

？

宮本武藏

貼埋原祖果個吖笨

一陣個post會比連仔搬去成人台

上邊有張突左點...

檢舉

神父又開垃圾po

唔想見到你地

張圖好H 好有感覺

其實出左劇場版未？

HF既話未

阿爾托莉雅 >>> all

依句真

source?

原汁原味 最岩口味

官方圖黎🤔

講大波你又輸比武藏沖田
平胸你又唔夠藍saber黑提拉正
屈？邊撚到屈

黑人問號

沖田用繃帶紮住個胸咋

世界第一

Agger

Mk妹

綺仔 貪新忘舊

武藏第1 尼祿第2

藍色吾王第一

沖田宇宙第一

最勁

呢張正

講漏左
大家都係紅saber,尼祿正過小莫多多聲

小莫不知幾正呀

法國fate po既手足好中意攻擊他人

係⋯

聖杯戰爭

我係巴剎架

亞瑟世界第一

有J, 不了

比我吞左啦

飲水咁款

玩左兩日抽到 第一隻5星 禮裝用緊2030欠片

挑機

無人提すまないさん
半龍

花嫁冇得輸

Extra色氣重 不了

係

嫁王

太過追求實史唔好既清

小妹覺得歷史本身就fictional